呢個世界有冇人真係好似末世街十號主角咁

起個地下室
囤積一啲食物避世？
其實有冇連登仔可以唔同外界接觸
自給自足咁自己過生活（假設有充足糧食)
如果我係男主角我願意

香港地難啲喎

如果有戲入面戈個女主角陪我，住一世都肯

粗重野我嚟啦

個肥佬都唔知係咪gay,咁耐都唔食